點先可以唔會因為一個朋友而失去全部朋友？

本來大家幾個好fd同一間中學，畢業之後因爲我同其中3個一齊去過一次旅行，令我同另一個fd關係變得好奇怪，因為一啲小口角而令佢唔知係咪討厭左我(我都唔知係咪)，但係只不過係爭論戈個鋪幾時開之類既小事，我都以為無咩，點知翻黎香港後我po所有相佢都無讚(佢之前話過如果佢憎一個人就唔會讚)，咁我就同另一個fd講佢咪嬲左我，佢知道左之後既一次聚會見到面佢淨係好冷淡加假笑咁話:你以為我嬲你啊
真係想同呢啲假西絕交，但又唔敢同圍內其他人講又唔想影響大家關係
大家會點拆解

佢本身小唔小氣？
男人過一段時間就無事。

好小氣好記仇
有其他朋友同過佢一齊，所以我係戈堆入面最清楚佢份人，但又無同其他人廢事做8婆啦，但依家發生係自己身上應該點好

疏遠佢啦
係佢眼中你做乜都係錯 之後就係你背後周圍同人講你點點點衰
同佢保持距離係最好既做法

最衰佢係其他人面前好識扮野
而且我地都係聚會先見
不過依家聚會佢就揀啲我唔得既時間囉
係咪俾佢成功排斥左

佢遲早都會整散哂成成圈子

依家自己扮係個心到無人明戈種感覺好辛苦，又唔敢直接問，到時變左係我搞事 有時真係會諗究竟呢啲人係咪朋友